del po thx

做乜要del ???